連蘋果都大陸化

CEO明明係行政總裁，幾時變咗首席執行官

以為iphone

不嬲都係支那話先鋒

係中原胡化

韓國係叫CEO做最高經營者(최고경영자)
或者叫最高經營責任者 (최고경영책임자)

韓文wiki:

最中意用「小三」呀「小鮮肉」呀咪就係蘋果日報囉

仲有咩打臉，屌，到底請左幾多大陸間諜做寫手編輯？

Chief 首席
Executive 行政
Officer 官

直譯嘅話好似大陸譯名啱啲

不嬲香港都唔會直譯咁撚戇鳩架啦
不過垃圾毒果依家請撚埋成堆支蛆
想唔支那化都難啦

俾樓豬呃咗

應該譯做第一常務勤務員嘛

一早轉睇文匯

[wow]

唔係總行政主任咩